我屌你老母LOL乜撚野事? d裝備又多又長，幾十種想睇撚死人???

阿叔我以前玩信長都無你咁撚多裝，d文字解釋又勁長，你而家想點? 考阿叔眼力定記憶力?
每一個角色都n種裝，又神話又史詩又咩咩，點撚樣先? 係咪打個機都係咁難!?
件件效果都唔撚同，仲要一隻英其實係可以出唔同定位既神話裝備
喂屌你老母想點先，係咪要阿叔OT慢慢研究隻英岩出咩裝?

我都費時屌你d裝備圖，柒到仆街又難認

簡單複雜化愈整愈複雜

嚟嚟去去出死一套裝
玩法咪冇變化
到時又屌

但而家就係d裝定位好模糊，岩岩訓練模式玩達瑞斯，除左法師既神話裝備之外，好似件件都用到，仲要幾勁咁
其他裝又係，感覺太多變化，一般玩家好難follow...

但lol就係sell多元化有選擇
而唔係好似傳說嗰啲咁限死你只可以咁樣玩
真係唔識嘅話睇一睇YouTube片
以後你出嗰套裝囉

減 CD 唔識睇

跟人build揾唔撚倒見裝

係你犯賤啫
想痛快打鋪機咁你又唔玩heroes of the storm ?
爽快直接一開波就兩隊埋身肉搏
升level 直接揀自己鍾意嘅角色技能更有歸屬感

師兄識啲野

Ok聽日去youtube睇下點玩，想棄垃圾lol了

cls
改到........
咁多野點睇呀

唔洗睇點玩咖啦！直接下載開佢波啦！
唔洗好似LOL 咁咩買裝打錢玩到恰眼訓，啲遊戲節奏慢撚到。。
每升一個level 有四招角色技能四選一，
已經係你既武裝
直接升level 殺人爆塔搶大佬，最鐘意趁對面隊打大佬衝入去大混戰

睇唔撚明個道具欄 就快del game

簡單：屌，隻隻英固定出裝，冇變化，來來去去都係咁，玩dota2 信長好過

複雜：屌你老母！咁複雜點玩

自從改左符文天賦就冇再玩

Lol點會係sell多元同選擇
限死Eu流、fix玩家開發嘅玩法、英雄定位......

你去睇吓先至少比同類其他game多好多

真，琴日見到改到咁，真係即刻棄game. 次次改版都好難適應，今次真係搞唔掂。 同埋覺得個節奏快左好多

識玩一定係玩死神
招Q單體好大力
W可以緩速
E又範圍技

有新野幾好玩

係啲畫風好似件件都一樣樣

分唔到啲item

咁玩返信長

你老母多字唔緊要 買裝個界面細到仆街先係問題啊屌你就快睇撚到盲

搵血水搵咗一分鐘